{
    "question": "Dibawah ini adalah sikap yang harus dimiliki oleh seorang pewawancara adalah ........ kecuali\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>cuek , sembarangan . merekam</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>maaf kalau salah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sumber-energi-yang-dapat-diperbaharui-766",
            "question": "Sumber energi yang dapat diperbaharui",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sinar Matahari,Angin,panas bumi,dan energi biomassa</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semangat;)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>Energi surya, Energi angin, PLTA, panas bumi, dan bio massa</h3><h3>penjelasan:</h3><h3>Semoga membantu :D</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hal-yang-berhubungan-dengan-budi-dan-akal-adalah-pengertian-dari-725",
            "question": "Hal yang berhubungan dengan budi dan akal adalah pengertian dari \u2026.    a.\r\n\r\nBudaya\r\n\r\nb.\r\n\r\nDemokrasi\r\n\r\nc.\r\n\r\nBudaya demokrasi\r\n\r\nd.\r\n\r\nBudaya politik\r\n\r\ne.\r\n\r\nPolitik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. Budaya</p><p><strong>Penjelasan:</strong> segala hal yang berhubungan dengan budi dan akal disebut kebudayaan</p><p></p><h2>Semoga membantu! jadikan jawaban tercerdas ya</h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>d. \u00a0Budaya politik</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>maaf kalau salah semoga membantu : )</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-manfaat-kerjasama-antar-siswa-sekolah-dan-berikan-3-cont-507",
            "question": "Sebutkan manfaat kerjasama antar siswa sekolah dan berikan 3 contohnya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022 melatih tanggung jawab siswa atas tugas yang diberikan dalam satu kelompok atau organisasi dalam rangka mencapai tujuan bersama.</p><p>\u2022 melatih kepekaan sosial sehingga tergerak hatinya jika ada orang lain di lingkungan masyarakat membutuhkan bantuannya.</p><p>\u2022 menjadi rukun dan nyaman</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-tentang-negara-hukum-sebagai-bentuk-kedaulatan-negara-re-406",
            "question": "Jelaskan tentang negara hukum sebagai bentuk kedaulatan negara Republik Indonesia \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Indonesia\u00a0adalah satu di antara\u00a0negara\u00a0yang menganut teori\u00a0kedaulatan\u00a0rakyat. Hal itu terlihat dalam Pembukaan UUD 1945 yang berbunyi: \"Susunan\u00a0negara Republik Indonesia\u00a0yang berkedaulatan rakyat.\"</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> jadikan jawaban ku terbaik nanti aku folow</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Indonesia Indonesia adalah satu diantara negara yang menganut teori kedaulatan rakyat. </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "penghentian-status-kewarganegaraan-sebagai-tindakan-hukum-karena-527",
            "question": "Penghentian status kewarganegaraan sebagai tindakan hukum karena yang bersangkutan memperoleh kewarganegaraan dari Negara lain disebut\u2026    a. devrivation\r\nb. renunciation\r\nc. representator\r\nd. depriator\r\ne. termination\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>e. Termination</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Termination adalah penghentian status kewarganegaraan sebagai tindakan hukum karena yang bersangkutan telah memiliki kewarganegaraan yang lain.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-masing-masing-apa-yng-di-maksud-a-lagu-daerah-b-alat-m-800",
            "question": "Jelaskan masing masing apa yng di maksud .    a lagu daerah\r\nB alat musik daerah\r\nc tarian daerah\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.lagu daerah adalah lagu daerah dari indonesia/di DKI jakarta/seluruh wilayah.</p><p>2.alat musik daerah itu buat mengkompakan musik.</p><p>3.tarian adalah seni buday kita.</p><p>maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-kegiatan-ekonomi-yg-paling-banyak-dilakukan-oleh-masyarakat-di-276",
            "question": "3 kegiatan ekonomi yg paling banyak dilakukan oleh masyarakat di provinsi sulsel! \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1-Pariwisata bahari</p><p>2-Perikanan laut</p><p>3-Pertanian dan perkebunan</p><p></p><p>jadikan jawaban terbaik yaa</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gotong-royong-merupakan-ciri-khas-dan-budaya-masyrakat-indonesia-328",
            "question": "Gotong royong merupakan ciri khas dan budaya masyrakat Indonesia yang di dorong adanya kesadaran bahwa....    Manusia memerlukan bantuan orang lain\r\nc. Menyelesaikan pekerjaan dan menikmati hasil\r\nb. Keadilan merupakan nilai-nilai pancasila\r\nd. Golong myong dalam kehidupan bemegara\r\nLandacan kehidupan sosial politik masyarakat Indonesia adalah sila ke\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>No.1</strong></p><p><strong> A.Manusia memerlukan bantuan orang lain </strong></p><p><strong>No.2</strong></p><p><strong> Sila ke-4 </strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>Follow dan Jadikan jawaban terbaik</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "persatuan-dan-kesatuan-mengandung-arti-bahwa-937",
            "question": "Persatuan dan kesatuan mengandung arti bahwa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Persatuan mengandung arti bersatunya bermacam-macam corak yang beraneka ragam menjadi satu kebulatan yang utuh dan serasi.</p><p>Kesatuan merupakan hasil perkumpulan yang telah menjadi satu dan utuh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "terjemahkan-q-s-al-aal-ayat-19-295",
            "question": "Terjemahkan Q S al-A'al ayat 19\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022yaitu kitab-kitab Ibrahim dan Musa. Kedua nabi ini sangat disegani oleh para pengikut agama samawi. Nabi Ibrahim menerima sepuluh suhuf, sedangkan Nabi Musa menerima Taurat.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu yaa:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}